Op de allereerste dag dat ik bij het Koper was Beeches, meneer Rucastle bracht me naar een klein bijgebouw dat staat bij de keukendeur.
Toen we dichterbij kwamen, hoorde ik het scherpe ratelen van een ketting, en het geluid als een groot dier in beweging Over de applicatie "'Kijk hier!zei meneer Rucastle en liet me een spleet tussen twee zien planken.
'Is hij geen schoonheid?1.3 "Ik keek door en was me bewust van twee gloeiende ogen, en van een vaag figuur dat zich in de duisternis bevindt.
"Wees niet bang", zei mijn werkgever lachend bij het begin die ik had gegeven.
'Het is alleen Carlo, mijn mastiff.
